［理性討論］會唔會考慮下搞番一次圍堵政總大集會

相信有發夢既都知道，呢2個星期，玩曬18區狗屋，撚到班狗仆街。但大家撚狗之餘，係咪都要不忙5大訴求，義準林病。呢條柒婆已經失左綜一段日子，大家都掛住撚狗忙記左佢。咁樣比佢有教好訓，我地就個個星期六日打生打死，點可以就咁放過佢。
一係就唔搞，一搞就搞個大既，再去金鐘搞次集會。

利申：核彈都唔割。